請教 egg benedict 點食好

請教 egg benedict 點食好 個口無咁大一啖食

逐樣分開食 蛋 ham 飽 由面到底食

打棟切開 分餅咁 會一啖食到所有味道 不過啲蛋流到周圍都係

其實食burger 有同樣問題

切開食 再自己奶番乾淨個碟

第一時間諗咗Benedict's test

用口食

煮熟佢咪得

一定係切開食，流出嚟d蛋當汁咁點嚟食埋佢
講開都想食